[你無諗住買人上訴來把撚呀？] 車路士球迷與祝福全港警察及高官死全家討論區

Hawk's Group

高層

光月御田=Mateo_Kovacic=老鼠

屌你老母 今朝場波仲未嬲完。。谷住谷住咁番工

同阿狗嘈黎把撚咩，你會唔會同西布朗球迷嘈架

大家雖然都係垃圾，但完全唔同檔次，阿狗對上果次攞聯賽有幾多人仲記得，你都唔記得blackburn 幾時攞英超啦

仲有連買個人要分期買，我屌，同中下遊/意假乞衣球隊有咩分別，你會唔會入意甲球會post 屌柒佢地/佢地嘈，唔會架麻，各位咪再回d 垃圾唔該

嬲咩呀
呢個十二月仲嬲唔夠咩

由佢地自high, 老實講錢講青訓都爭我地好多

光復車路士 #MarinaOut #臭閪去做雞啦

有錢又唔洗

再嘈31號又買幾個dllm

呢幾場波 睇完已經心淡喇. 仲嬲

車區因爲一隻阿狗團結番

公道d講
呢個轉會窗有錢買到咩人？

林8 同西女人應該講掂數夏天先科大金，話咩今季尾就知有咩需要，所以似乎而家最大可能只會買短約年紀大ST 例如卡雲尼之類，呢半年大家要繼續忍

買到先講
一直都話好歡迎呢d老嘢黎輪換加教新仔

之前仲內戰緊 多謝隻阿狗先可以we connect

蘇9 有無機？

一隻二線龍、ake cb/lb、一個後備前鋒，只要讓四賽大家合作d，應該穩前四

不過iq 150覺得大撚把勁人用，淨係前鋒要處理

唔計人地肯唔肯黎
係咪on9, 蘇狗重傷

斷左腳

事實前鋒真係好緊急
譚仔場場咁樣踢點撚掂

如果傷埋,真係叫Marina去含都要含到卡雲尼返黎

係時候買紐亞返嚟玩兩年

老實講天神加迪加呢兩場打得都算幾好
係迪加反而好多甩漏
keep到的話中堅真係唔洗急買
但愛狗就真係屌你老母

咁冇計，冇睇新聞

#MarinaMiddleOut

雞巴企位真係有啲問題
比利連喺K角位入 企喺近柱
到推左射 都喺企係同一個位 無橫移多步 搞到又手短
龍企位好啲補救到好多

柒極都好過短人

好彩做fakeblue冇起身睇

Callum Wilson

垃圾黎

Give me grimaldo pls

Mertens

Buy Fraser Forster la 201cm

但呢件堅係垃圾嚟㗎喎

阿狗林鄭plx come

我愛你，韋利安。

依家冇人會垃圾得過短手狗，建議Caballero 打正選

你話買賓科士打都話

世一防中？返屋企哋屎啦

支持短手狗

英超球員喺主場跣腳係咪傳統嚟
Btw係吔 唔係哋

左閘問題>中堅
Alonso 雖然係慢
但點都好過Emerson
基奧特>阿衣
撚仔成日唔出阿朗+基奧特擺明有偏見

基本上係左閘問題 短手狗無問題

如果跣腳個個係zouma / mm
你睇下車區仲有無人幫佢講好話
係kante有光環先有ching護住佢

個球慢流都無問題？

唔係隻傻閪左閘 對面會射到？

女人反而穩陣左

Azp踢返左 rj踢返右 基本上後防可以唔執住
前面一撚定要買人 根本入唔撚到波 唔通要靠ayi同兩個老將咩

隻左閘唔知做乜鳩，但係短手狗係短手+落地慢

我地車區ching不嬲都雙重標準 對人唔對事

有幾個真係對人唔對事
事實kante影響力細左,有價好賣

成日賣賣賣，有撚人高價買先得架，年紀開始大人工高，數黎數去得psg，如果賣去英超你不如食屎啦，到時人地勁幾個lv 都唔止就真係笨柒

最應該清走你條撚樣

其實打得幾好

屌，咪話有價好賣，識唔識中文？
無價咪繼續係到，要一句一句咁講

有冇人覺得自從迪加出返嚟之後，進攻問題仲大過防守問題？
諗到幾個因素
1. 美隊傷咗，金章打左大袋打右，明顯安被對面隊防佢cut入大位，呢個時候左閘後上就非常重要。但可惜e33定a28出波能力都好平庸，而且同安都唔夠夾
2. 成隊波其實都無人識畀靚直線，季初佐真奴其實偶有佳作，但都只限長距離高波直線。我自己就覺得其實成隊後生兵比起上季已經算係多咗走位，反而畀致命直線嘅能力要練吓
3. 季中似乎都買唔到攻中，唯有等切出返嚟就會好啲，MOUNT輪換同入替會比較好。但要切一傷完就有態又好難...

幾時美軍再來了

Cls 點解咁都有人爆閘 仲要雙重標準

大家仲覺得要唔要買ake?
要
不了

買到就買，但左閘、前鋒重要啲。

你嘅意思係射到就一定入？龍門冇責任撲返個波出嚟？

阿迷真係弱智 爆閘

安隻左腳出唔到波
柏圖出到波就唔夠快
袋狗踢右超勁 踢左垃圾

睇嚟都係靠美國狗復出

之前d轉會窗令我太失望
隻臭雞炒左去賣佢去拍milf啦

買就快撚D啦
傳奇巴狗都話識儲氣有1，2場好波踢下
但呀姨呢條撚屌真係閪足咁多場

支那大禮已到

丹麥狗比人雪左幾場真係硬淨左唔少

希望唔係虛火

佢之後維持到水準我覺得真係連中堅都唔洗買

果然如大宗所料係鳩鐵出事

冇美隊=唔使踢
靠而家堆友仔真係徙鳩氣
仲有英冠教頭 iq 150 加持
而家睇車仔都食住花生嘅心態睇算

Mertens Cavani是但一隻plz

有冇人留意拖肥尋日個lineup?
搵咗班小學雞畫 好好笑

成隊波真係得亞衣呢條柒頭最撚廢

大家日屌夜屌既 mm 巴鳩 痙攣猩猩 就算都係閪 但都會有1-2場做到野 迴光反照 續命

但呢條on9 包輸亞衣場撚場都係咁撚柒廢

唔好諗住話佢出場時間少 你係做到野既 後備出場照交到功課 咪收哂d 人皮囉

但呢條柒頭唔係架wo 落親場d 表現簡直係災難級 唔好話豪門 英超都唔夠料踢

無正選都好撚明顯喇

條友快撚d 躝屍趷路

用cumming

馬體買卡雲尼不如借返達囝過嚟洗下

係馬體開到聲講話係呢到唔開心 一撚定唔番黎喇

諗起佢個抑鬱樣就

屌完都不得不讚下安仔同天神
一個32歲跑到隻積咁
一個有改善硬淨左

好多人又玩fake news
流浮山刀手又出動

佢嘅心理質素，不了

Manchester United have made a bid in excess of £30m for Birmingham's 16-year-old midfielder Jude Bellingham, Sky Sports News can confirm.

fm 妖人，我地個堆唔知值幾錢

天神而家醒咗，點都壓住你跳咗先
頂唔到就龍門接/ 另一個中堅包，等對面都拎唔到
不過睇下幾時比人針佢附近搶第二點

新vvd confirmed

雙翼雙閘傳中應該要重點訓練啦

次次azp 安 emerson明明好多空位出 都出到屎咁 10次都出唔到1次靚波

得james係有d睇頭

支那幾時滅族

仲有中場手術刀傳波
Mm曾經都有
但踢華撚傷完真係
盤球又冇 射門又冇 傳球又冇
除咗同青訓有配合外 佢真係好似變咗巴克利咁
都仲有少少分波嘅 不過好似巴克利都做到

撚狗用殘左同唔識教，比哥狗教一定唔同晒

鷹有冇咩good news

季初係幾好
但而家連過人都唔敢
中場嚟講 我其實覺得過完再傳波係會幾勁

No

有咩想分享？

Remember we just let Bulka go to PSG.....?

Age: 20
Height: 6'6

Physical specimen and superb shot stopper.

........just saying.

我哋最廢果隻MM拎出去都唔止30m

全世界都知你車狗要前鋒啦

切狗傷到10m都唔知值唔值

kepa事件續集

時間真係快
終於要到kante變毒瘤

衣狗50m果陣唔放, 依家20m都唔知有冇人要

條友退休全職投入model界對大家都好

但高層已經續咗佢約

成日J高層賣人叻
呢單證明佢地眼光極為惡劣

咁衣狗柒極都仲係國腳同打下遊入到下波
呃啲英超下遊or德甲實有人吼

Emerson就真係唔撚知邊個會要

係撚狗季初保佢棄基

比起亞衣
Emerson呢d應該多人要

認真問 點睇Kepa

其實我真心覺得佢迷失咗 表現先會咁走樣

唔好玩啦

馬基利利 沙利 利字剋簡迪

諗起下場打hull 火清要現場睇90分鐘依狗就想笑

有無咩幼幼前鋒可用
定打假9算

貪心不足結果

屌你老母

教練肯定有問題既喇
不過條撚屌一定要雪下佢

慘

冇辦法
現實就係71m冇可能會咁快放棄
換教練試下吧

認同

撚狗眼光真心九流

第一球失得幾離譜，kante 跣腳，後衛又包唔切；第二球球追唔係好快，kepa 反應快少少/彈跳力好少少/企岩位/高少少都應該救到；又一場自爆和波

笑鳩我去Hull睇波嘅全部擇哂名

連Hull都去埋
我算唔算係true blue?

其實唔知依家丹麥女孩嗰啲係咪虛火嚟

艾馬狗廢都算 仲要唔聽撚狗講角球留後

去都唔緊要
仲要睇住輸波

大眾料到但大宗料唔到

話哂上年都表現唔錯 希望救得番佢

大家記得帶口罩出街

笑埋你登登打我雷1/17

£12 抵睇啦 做一日侯迷

睇衣狗
1蚊都嫌多

如果打返防守波，簡迪點都仲係世界頭幾位，
不過宜加要轉型要求佢做多咗進攻先搞到
佢四不像

留名等畀人插2020仲簡迪防守論

如果喺香港會有咩反應

係，全隊就佢踢返d濕鳩防反波

對面利狗鏝城講緊成100分奪冠，踢防反用腦諗都知唔會拎到依個分

打杯賽，對強隊點都有用，不過如果對面鳩縮晒喺後面簡迪真係有心無力

以前睇打愛記都係£7

D 錢課晒比kepa

有病一定去狗屋送禮

16% - Chelsea have conceded goals from 16% of shots faced this season in the Premier League; no side have conceded a higher proportion in the competition during single season since detailed shot data was collected for the first time in 2003-04. Blue.

點解強隊一定prefer主攻戰術多過防反，因為強隊得幾隊，但全隊塞喺禁區既賤種大巴隊有十鳩幾隊隊。何況強強對話球員狀態同運氣既因素太大，唔係話防反就贏硬，你識讓控球權人地一樣識，相反破大巴就有理論去執行。

又繼續閪

車twit

Chelsea FC
@ChelseaFC
Happy birthday, Frank Leboeuf! 🎂

想做quiz了

諗起幾個月前話上訴到會洗兩億

係咁上下啦
波又贏唔到
人又買唔到
出親twit都比人屌到上天花板
尋晚睇直播 完場d噓聲大到癲
根本英國車迷就應該要搞返d屌車大遊行 由屌你老味閪肯辛頓宮行撚到去stamford bridge

學下阿狗唔入場啦

屌那星上年明明唱左幾場fuck 沙狗
今年班仆街啞撚哂

成班都護旗手

真係要雪一兩場比啲顏危色佢睇
再諗下點幫佢起機

其實可以用豬蛇，係撚狗唔鍾意

唔知佢想點
要後防撚波分邊就放癗狗
想玩兩翼鳩閘又唔出豬腦

雪條毛咩，卡巴咁耐無出可能仲衰

林狗根本就係廢版無經驗版摩狗
學足摩狗用d聽教聽話既人，唔理係咪勁，但係又抄唔足d大肉腸，又唔肯鳩斬戰術

鷹可唔可以講2句
高層仲係態度照舊

豬sir起碼可以玩高波，阿衣打飛機就得

出豬蛇就會玩返地波

好似沙狗定干都係咁

好想知高層係咪百分百trust 撚狗

踢完歐國盃 山曹有正常表現
應該埋單要250M

買10個 dllm / 英撚吖嘛

以前啲1：0今季還債

死仆街撚狗出豬腦保撚左前四先啦，冇前四買唔到人你乜撚戰術都冇撚用啦，仲戇撚尻尻係咁出隻廢柴呀衣幫佢貶值嚇走買家，iq150你老母俾狗屌呀

嘩 咁貴呀
好彩我地有plan bcde係手

上年既負碌足球今年冇哂仲要嘔番出黎

同雲加話自己轉會窗會好busy一樣

迷戀新人
倫敦傳奇
鳩猜足球
垃圾死球防守
臨天光瀨尿
度縮
根本撚狗就係新雲加

Morning!!! #CFC

係球場 反林伯
比人獅鳥機會好高

Only sign a striker this window

Both Lampard & Club agrees

Other position > Summer

Yes

真 訓咗無睇，琴日場波衰乜？

衰自己ON9

幾時清走朗

自己睇返打西咸果場重溫下

如果唔係電狗True Bike 應該連一分都冇

龍方面球會同撚狗有冇咩意見同方向

冇歐聯who come
到時又買plan cde

撚屌蛇唔係有legend 光環
已經俾人屌死咗

用mm打假9啦撚狗

上次輸幾場已經fuck完佐又fuck沙

已睇精華 兩球波都唔應該失 簡狗 kepa狗
第二球如果kepa唔係矮仔 應該hi到波邊差出底線

沙sir 帶嗰種絕望我呢世都記得
佢知道自己輸啲乜 球迷都知道輸啲乜 球員都知輸啲乜
但下個星期同樣陣容同樣換人重新出發，然後再輸翻同一樣嘢俾你睇
去到6比0先好似如夢初醒咁用emerson同切又重用返豬sir

個陰影大到而家我都仲會驚下半場黃金十五分鐘會失波

依嫁咪都係一鳩樣
倒模左兩個月

睇sarri ball就係
上半場：勁呀！傳控好左！進攻好入肉！爭d！
下半場45-60分鐘 61後

最尾75%傳控
但輸波

冬季轉會 搵到呢D 級數 算係咁 快D DONE DEAL 唔該

Chelsea have made a loan offer for Edinson Cavani.

The proposed deal is to pay a £5 million fee and cover the forward’s wages, in excess of £360,000 a week, until his contract expires at the end of June.

- The Times

呢度咁樣講

租好似抵玩d

360k人工

最後買個英人做sub ings Wilson

痴撚線
會唔會好似全能山去曼咁搞到其他球員扭計架

睇返花膠個百幾k 都算抵玩

Welcome frank it is time to come back!

你老味乜咁撚高人工

幾個月啫，唔係長久

PSG有錢

每年都係一月搵件廢老前鋒返黎
咩轉會目標決定球會高度

半年20m 到

阿狗官方同阿迷一樣, 逐球逐個球員逐個畫面J緊

拎一分j撚到上天

屌那星佢人工cut一半都仲係高過大半隊波

球會要捧譚狗做第一前鋒有乜計

做乜係咁J 卡雲尼

全世界都知你要有經驗前鋒駛
住烏做後備好駛好用 雪到硬哂輸一場又收皮 可以點

錢未至於大問題 問題係卡雲尼今年好似幾多傷

而家係搵個後備前鋒頂住個雞頭者

講真一線既 而家冬窗都唔會走喇

又要比位痰仔上

鷹，依家其實plan A係Cavani定Dembele?

wu lei

屌你老母 返兩個禮拜買到層樓 點解我係香港人!

唔撚理你點買
總之下季冇前4林狗好躝
下季計起3季內重奪英超

理得佢360k定1m 又唔係我俾錢
好過睇阿姨先啦
總之買啲新血入嚟 唔想睇住我地比拜狗炒

林伯：說好的不降班/英超10強 收貨呢

林狗有信心呀嘛
4大中堅呀嘛

Edinson Cavani's father says the striker will join Atletico Madrid if he is allowed to leave Paris Saint-Germain in January. (Sky sports)

"Simeone wants him now (in January). The head coach of Paris Saint-Germain (Thomas Tuchel) has also said he needs him to help compete in the Champions League.

"But PSG do not want him to go to Atletico Madrid if he finds an agreement.

"I think there is a strong chance he will go to Atletico, the option to join the club (Atletico) always remains in June.

佢事實值得捧

佢 RJ 切 依3件真心證明到自己

唔係j卡雲尼係唔想再睇阿衣條柒頭

琴日拖肥場波仲好笑
不過我地冇資格話人

Chelsea are considering selling Kepa Arrizabalaga in the summer. Scouts are working on potential replacements. Nick Pope has been mentioned at early stages.

- @DeanJonesBR

收唔收得番古圖斯逼宮價

邊個會要
放得一定唔平

不如召回morata
橫掂下季都係去馬體

袋近排好翻小小了

新山神

永久blacklist短龍

係佢特別廢姐 大把短龍都唔差 就算卡巴叔老矮過kepa

都要比既啦
唔通用衣狗咩

基佬太慢
呢樣野就係棄用佢既原因

問題係kepa 真係太矮 如果計龍黎講

賣咗最廢買第二廢？

臭老雞躝啦好唔好

正正經經請個sport director返黎啦

英格蘭正選Pickford

Nick Pope今年都好差下

要撚狗躝嘅難度僅次marina躝

鬼佬嗰邊j Bulka

有buy back?

呢班撚樣J親都係垃圾黎

Any 轉會news?

佢d龍門球
嚇死人

Kepa好好？

上年好好

呢句真 淨係識含油狗L就有director做

有無人有睇dean Henderson 得唔得?

兩分鐘比人追兩粒

最尾兩三日就差唔多啦

你應該知佢係獌借將？

大傷完 好廢下

用 Neuer 兩季點睇?

其實marina 同撚伯幾夾 一個唔想使錢 一個想用英撚幼幼 主場球迷又唔like 係隊波成績下滑姐

咪鳩up啦
試下換返Ron Gourlay返黎
撚仔點會唔買人

kepa得返今季證明自己

球員有低潮期好正常
25古之前廢到比人半場換走
而家咪又上翻黎
除非球員心態有問題又或者真係冇料
球迷應該支持自己球員
Kepa我覺得唔差
上季起碼唔會好似25古英超初期咁久唔久派大膠

25古 2米 衰極有個譜

車迷季前：比啲時間林伯，有前十就夠啦

季中：屌你老母撚狗 就黎冇前四啦

簽翻個gk同短撚競爭下starter啦

要求唔高
Kepa 有navas 8成已經感恩

轉牛都19幾

支na人真係害人害物 食野味唔會好得過食屎好多
香港班狗官唔係無能 而係比大陸威脅住唔比香港封武漢d友落黎

分分中搵施狗落場都好過隻短手狗
第二球完全係輸手短腳短 第一球就輸簡狗
根本就係呢季既寫照

早知換navas返黎

睇定啲再買人仲好

真係唔太明呢排做乜鳩 明明上季都打得唔差
條友又係自信撚 唔會係信心問題

撐傳奇亞衣！！！！！！！

其實都係因為撚伯畀太多性幻想人 佢哋先會谷精上腦
季初聯賽屠咗班下游 歐聯分組賽又場場都咁熱血(唔計巴鳩嗰場)
利申 撚伯打手

又番新野 有DIY

換過個龍門教練睇下先

唔好吹奏Ron Gourlay條垃圾啦
條友R贊助廢到仆街
轉會操作又麻麻
同埋有ffp之後唔同左玩法

美國狗

Injury prone

武漢封城
中共呢50年來做得最岩既事

Welcome cavani

獌

唔係話要護短手狗
但要怪佢會唔會有啲盲反？

我都唔明屌短手果啲做乜
佢短手又唔係而家先知 上季都睇到佢會救到邊啲波救唔到邊啲
係貪佢落地同反應快
琴日果球波遮咗視線都夠時間同你撲到盡算係咁啦
再唔滿意嘅夏季一了百了賣撚咗佢囉

獌真係失分讓四鬥柒大賽

我季前已經話撚狗無頭4要躝

Inter are in advanced talks for Matteo Politano to Napoli (€25M) and Fernando Llorente can become part of the swap deal. Inter are considering Llorente as striker on loan - if they’ll sign him, no more Olivier Giroud. 🔵 #CFC #Inter #transfers

?

岩呀，撚狗話呢球係街場式失波都係盲反黎

般尼！！！！！！

🤔

Inter are in advanced talks for Matteo Politano to Napoli (€25M) and Fernando Llorente can become part of the swap deal. Inter are considering Llorente as striker on loan - if they’ll sign him, no more Olivier Giroud. 🔵 #CFC #Inter #transfers (Fabrizio Romano)

車、阿、熱、獌 完全示範左咩叫齊上齊落

連續兩場失分，反而前4仲領先多1分

讓四大會又開始

上場跌1分優勢已經好彩
今場仲拎返

次次失分都拎azpi 做訪問，勁撚慘

毒毒又比人玩

由上季季尾開始斷斷續續冇停過

5~14都只係爭4分
我地輸埋嘅地獄賽程係咪可以落去降班區

Mourinho tonight: "When Chelsea want to win they bring on Michy Batshuayi. When Manchester City want to change Gabriel Jesus they bring in Sergio Aguero.” Not sure that’s a fair comparison.

Batshuayi

阿狗twitter仲慶祝緊
痴撚線

會唔會係鬧埋班紙板後防呢？特別係艾狗同譚

迪基亞都好廢下

今年未到季尾已經開始讓四大賽

今時今日仲瀨晒落後防到，仲要瀨個傷左既球員到保條垃圾

事實呢球係譚狗阻撚住哂

Sportsmail reported back in November that Lampard was keen to reunite with Shay Given - currently at his former club Derby - and get him to work with Kepa amid concerns over his form. The move was resisted, with Chelsea promoting former keeper Henrique Hilario as goalkeeping coach, while they also have Cech now as technical and performance advisor at the club.

Carlo Cudicini is also an ambassador at Chelsea, while Christophe Lollichon also works as coach for the goalkeepers.

真,根本冇可能返黎
人地係咁意一cup,譚仔已經冇能力再跟

咁艾馬狗見你返黎,佢咪封底線囉

最後一定會換人
因為條臭老雞一定唔會眼白白睇住72m total loss

According to Marca, Alex Telles' release clause is €40m. He has refused to sign a new deal. BUT most importantly, FC Porto are facing FFP (Financial Fair Play) problems & they need to sell players to generate cash! Juventus are preparing a €25m bid! What are Chelsea DOING??!!

Chelsea executive: Everything>Summer

平到咁都唔買

人地個Pope琴晚救左好多波

大家都退步

又唔唔係英人
護旗手點會用

咁撚鍾意讓 不如讓返英超個位出嚟 全部踢英冠啦

唔係數據撚但今季撲救成功率咁低真係球球都咁難救？仲有今季啲傳波冇哂又係咩玩法

狼仔表示： I’m ready

唔短傳應該係撚仔要求黎

卡雲尼 卡雲尼 卡雲尼

只要我意念夠強 卡雲尼就會來

一日唔炒撚左個臭雞 一日車都冇可能重建到
#MarinaOut

因為今季有Abraham做支點,唔同上季摩拉達/希古思呢兩條撚樣

對我地嗰場好廢下

可能係實力問題

買唔到卡雲尼返黎的話，好期待最後既DLLM會係邊個不知名球員

換咗個龍門教訓睇下點啦

ambassador同 loanee coach係咪真係教佢先

希望真係有用, 話晒都成80m

上季明明有豬SIR做支點 但偏偏要死用希狗
個 歐霸決賽都係靠豬SIR個頭 同二傳 先入到波

岩岩睇到獌狗已經祝福ddg斷腳, 發現呢到已經好和諧, 剩係叫賣走佢

古迪仙尼已經純做咗吉祥物
前幾年都係教練+大使兩個名
平時比賽都會揸住啲戰術板落場坐吓
今季後備席都唔見佢了，莫講話有份教波
撚狗

而家都係用英冠思維踢緊波架啦

車狗真係好撚-6
踢到咁撚樣都有第4

對hull係咪出cumming正選

黎緊一個月撚仔考牌

考咩牌
個十二月柒唔夠咩

卡巴叔教kepa點救波

呢個好有畫面
次次半場開波果15分鐘都要禁平安鐘

考鬼咩
已經肥左啦

又話要攬炒，又話核彈唔割，點知中國肺炎攬炒post幾百個負皮

2月個幾場頂到既話佢值得教多季

自殺行為
成隊波得pedro打到假9

每到65分鐘就會覺得夠鐘換人

見到麥龜80m都係咁 就會對kepa 70m感覺舒服d

上面有講我地同15都係爭幾分
黎緊分分鐘1分都冇變成排15

職業切迷 respect

我獌

班撚屌講就叻

風向

季前：唔降班

季中第四：撚狗食撚屎快躝

沙sir上半季佐狗：食屎狗呃飯食

今年：佐核心好想埸埸睇高佐

般尼真係勁

嗰個係第5啫

嘩師兄 眾人皆醉你獨醒

啱 下星期又要變

大陸有埋禽流感 厲害了

Talks still on between Tottenham and Real Sociedad for Willian José. Spurs don’t want to pay the release clause in January. Real Sociedad are going to decide soon. No total agreement yet - but talks ongoing.

Willian + Jose

其實大家唔鐘意沙利多

當年都係洛蘭迪先係plan a

我就一直堅定不移迷佐的

雖然唔係反佢，舊年我都覺得買貴咗
今年真心好撚勁

其實覺得打弱隊出佢或者小毒毒是但一個就得，反正對面又唔逼搶，比你輕鬆過半場，未必需要我佐

都話豬sir太慢,唔岩打呢套戰術
撚仔直頭要個前鋒幫手帶波
基佬好明顯冇咁既能力

只不過唔知點解佢將阿衣放係第2
阿衣個撚樣淨係推波比自己鳩射

最神奇係重覆左咁多場，撚仔都好似冇比指引佢要改唔好再尻射

咁古迪仙尼都唔係assistant head coach
Jody Morris跟開林伯

緊係有叫但唔撚聽
撚仔先決心放棄佢

第5-14 位 差4 分

係車仔面前冇弱隊

Worst case :
No striker in
Giroud stay

仲等我期待解ban

Welcome to Chelsea
冇信用，戰利球迷為主既球會

幾時有話佢係 assistant head coach?
而家古迪仙尼退到變咗 loanee coach
同一隊冇哂關係
估緊會唔會因為咁對kepa / 其他球員有影響

兩件英冠料 legend 唔識練波就證明哂架啦

季尾約滿一蚊都收唔返

驚佢變廢托

佢係油王公司帶去車管數 應該成隊躝曬佢都未躝

但冇佐個組織會更差
點樣可以係主攻情況下發揮到毒既長處好難搞

任用庸臣親信 油狗真係昏君

落難迪好似已經係plan b黎
Plan a好似係迪清高？

如果講錢
借卡雲尼既loan fee + 人工一定貴過賣基奧特

攻果時，一係推上啲，要佢狂跑空位做拉扯果個

一係收落啲，推進攻雅既閘上去，佢收落嚟當3中堅既右中堅踢，防反擊，好似利狗神軒對獌果場咁踢

好心咁平就bid telles 啦

買人未呀屌你老母西女人

希望條臭老雞中武漢肺炎

屌那星武漢肺炎叫SARI

上個月已經收咗皮

我地正名做武漢肺炎

又拉開分數差距

武肺ball

Lollichon而家仲有教一隊龍咩？

早排沙狗先肺炎黎 依家隻肺炎就叫SARI

感覺佢收落啲咁踢其實幾好 佐踢主攻其實都係博下腳
係比人逼搶果陣佐先發揮作用

多謝你

沵

你以為啦上年佐狗比人屌到地底泥嗰陣呢度出過聲幫佢既得幾個

mm 都係，屌mm 多過撚狗

我係佐迷呀屌

邊個踢得柒就要屌！ 你睇下傳奇安 屌到三十先叫有d野睇

唔會最終空炮轉會窗掛

Sarri 咁應該要買武球王

仲記得每日都見到有人鞭啲話佐仔踢法好舒服嘅人屍

係咪等今日上水

已被遺忘，搵下存在感

牙切Happy Birthday
快啲復出

其實舒服潮文一開始明明講摩迪

抖住先係摩迪 舒服係佐狗

希望我哋唔好拍呢d垃圾片

見到殘體字斬唔撚開胃

有錢我理撚得簡迪要著住我愛中國T-Shirt做護旗手對住鏡頭講「意吉終果」 。

支那狗幾時滅族

我哋安神只會祝福香港

點解唔搵ozil呀

點解安個樣好似stone咗咁

究竟係街唔帶口罩嘅人係咩心態

仲要我記得舒服係猁講先

題外話，大家真係記得戴口罩同勤用酒精洗手

火清就好

佐仔啲波舒服到

我哋live post講先

閪

打阿狗果吓係勁不過今季大長傳俾譚仔tick入果球仲靚

堅定不移迷佐
邊個笑佐會釘喺歷史嘅恥辱柱上

其實個個區都會咁J架啦
我地都唔算離普la
阿記啲新卡蘇拿溝法比加斯仲癲

完全冇笑佐嘅意思 由佢包頭開始就做咗佐仔護旗手

其實自己狗竇打飛機打到上天花板都唔關人事啦
係唔知點解成日都有人入嚟撩交嗌

白簡迪

酒精搓手應該幾耐一次同幾時？

支na人真係痴撚線 送層樓比我都唔會食蝙蝠

J佐仔有咩問題？佢係勁wo 唔通j隔離果隻廢特咩

有啲我係中國人呀屌既感覺

車twit

Chelsea FC
‏
已認證帳戶

@ChelseaFC
35分35 分鐘前
更多
👏 if you can get more than 12 correct in this quiz!

林伯如果有夏薩特應該可以爭冠

夏狗廢嗰時直頭隱形同個後防咁 我覺得都係差無幾

應該可以同李城差唔多分

有夏狗贏撚左狃阿啦

唔好玩喇爭冠
利狗而家失兩分咁大把 慶幸摩二同干一冇撞上今季 如果唔係幾勇猛都好 只能爭第二

唔可能發生嘅野講黎都無意思
猁就係要2019-20啲人先咁強

Moussa Dembélé | Chelsea had a verbal offer rebuffed by Lyon earlier this month. Sources contacted by Get French Football News anticipate that CFC will make another offer in the final hours of this window.

9up
夏狗咁多季咪得15-16果季無鳩屎
其餘邊季踢得好撚差?

deadline fighter

落後果時有夏狗至少仲有希望
踢西波果時 至少有機會靠佢拯救垃圾車
而家落後 西波 可以直接熄機 跌左三分

咪又係一人球隊，出到歐洲就收皮，咁多年都係咁都要變下啦

點解今晚會變咗懷念夏狗

我地懷念夏狗，不如話夏狗懷念車
去蝗咁耐含撚含足咁耐

Welcome Dembélé

夏狗退役會係車定皇狗傳奇

早個星期先又話踩車奶皇，同一樣野都唔知佢可以講幾撚多次

Eden Hazard says he was “less happy” under Maurizio Sarri and Antonio Conte because they are “more rigid and repetitive”.

And Hazard has revealed that he didn’t enjoy working under the two Italian coaches at Stamford Bridge as much as others.

“In training, we are always using the ball… there’s movement and mini-matches,” Hazard told Sport Magazine.

“When you meet Italian coaches like I did (Conte, Sarri…) you are less happy.

“They are more rigid and repetitive. You find pleasure in victory. I spent three years with Italian coaches so [joining Real Madrid]to rediscover this pleasure again makes me happy.”

On Zidane’s influence on him signing for Real Madrid, Hazard added: “I didn’t talk much with him [before joining].

“The first time was during the 2016 European Championship in France. He called me and said: ‘It would be good if you came.’

“When Zidane calls you, it’s serious!”

即係鐘意摩狗

sign him plz he is better than short hand dog!!!!!

變係應該買多1,2件共同分擔
而唔係賣左部iphone
買返d收音機 / mp3返黎 /nokia3310

最撚on9係
D收音機、mp3、nokia3310 青年軍大把
以前摩佬、干地寧願死都要買垃圾唔用青訓

呢個比喻真係一流

差唔多既一球，廢龍對閪手係個波就黎落地之前都仲擺係後面，仲可以點救

Inter Milan have confirmed the signing of Victor Moses on loan from Chelsea until the end of the 2019/20 season with an option to buy.

秒左

干

btw豬腦好似走唔到
國米好似交換洛蘭迪

3310 擁有世上最強防禦力

我會堅定不移反隻臭閪
#MarinaOut

有hazard贏咗利物浦

走唔到即係衣狗繼續第二前鋒
屌你老母干狗洗唔洗咁硬頸

屌你老母仲j緊

救命 就嚟廿個tweet
over咗

倫敦都有武漢撚屌要隔離

真係好撚痴線

火撚屌都無得避
人人有份

好難想像佢地谷咗幾耐先和波都J到咁

大啦啦拿返1分，今季要護級呀

干爹
條片好多 legend
又要懷緬吓

激情嘅干地係幾好j
點知第二季就死老豆咁焦土

有冇手足要幫手買口罩

可以係台灣買到十盒左右

年初3-4翻到香港

果陣香港可能已紅變左下一個浣熊市

我係台灣做野
屋企人過黎過年 話可以帶翻黎幫下手足
所以其實係我屋企人翻香港我唔翻

要既話我睇下加tg定點

不過有4盒比人認購左

台灣而家唔係有限制？

之前香港有事買左
唔知出口有冇限制

有就幫唔到了

商業既口罩出口禁止左

個人既唔知

我想要一盒 幾銀?

錢唔係問題
樓上手足提一提可能出唔到國

有冇tg
加左先
錢都係幾十蚊好小事

我個Fd今日都帶左十盒返黎 依家個人都好似限帶2盒

咁就慘 可能帶唔到比其他手足
聽日去機場問問

如果講打J
04/05、05/06連續兩年聯賽+11/12 fa cup 歐聯雙料冠軍好J好多

你可以比左tg/line我先

如果帶到超過4盒我優先比你

歐聯果年真係underdog d人跌撚哂眼鏡

Scotland都有啦

干蛇係唔係想接走哂啲契仔
啊銘之後係唔係到啊朗
之後巴卡 之後豬sir
哇 不行了

開始要丁歷史了

猁狗真係好撚勁

狼隊 值得拎1分...好慘
但破唔到不敗都無意思 狼仔拎小1分都好既

好彩獌又柒
唔係真係隨時過完年冇前4

你問一問好d
當違禁品就麻撚煩

車路士靠利物浦打低其他人去保住前4

又執兩餐
利狗1.5win
場場買佢贏

好 thanks

堅尼地走得太前
當年果幾位ching向堅尼地道歉左未?

原來今日超新星切已經24碎
近6年60場英超都無，唔少係垃圾時間先有得出

6年前佢先18歲
有幾多18歲打到車仔呀

而家仲係model界超新星

傷咁耐出番黎都係等收皮

已成廢人

如果帶到多啲我都有興趣

拿坡里下季一定冇得踢歐聯
高層可唔可以醒啲買返個Mertens同Koulibaly返黎呀

撚仔你話想冬季窗買進攻點 Mertens我地大可以轟落去
點解要追個法甲唔肯黎既黑鳩

夏天窗買到Koulibaly既話 我2020-21年戒J!!!!!!

拿坡里開倉清貨十年難得一見
要把握呀屌

買咩中堅啊
我地林少帥信任以家4個中堅啊
同埋又唔係英人

依家可唔可以上訴ban返夏季transfer window 依家咁樣真係好辛苦

Allan mertens

同意你呢句
球迷應該支持自己球員
唔應該輸打羸要
PS: 巴鳩利例外

Cavani —-> 馬會
Timo Werner —-> 猁
Dllm —-> 車？

換左個龍門教練先啦,屌
希拉里奧根本冇料到

Mertens Koulibaly Ghoulam 轟落去啦

Kepa上季明明就係有貨賣 今季差左
一係龍教練廢 一係冇左6叔震撚住佢

今個window最尾好大機會得個16歲黎

開倉喇

放盤吧油狗

32 28 28

唔後生啦喎 後衛都算，梅頓斯32歲要黎把鬼

咁想要卡雲尼都係同一道理

少7分但排高一名

猁贏完狼隊已經拉開到16分

廢鬥廢

咁咪繼續睇衣狗轉身漏尿

未見過好似衣狗咁廢既前鋒

原來仲入多舊年一球sorryball

仲多個有夏狗既sorryball

傻鳩亞衣係我地眼中仲衰撚過個32歲

快撚d 躝喇仆街

高辛斯20m

廢唔緊要，佢個態度好撚閪，拎波就老奉轉身射

有貨交咪得

24號啦.....

唔洗諗喇
都係繼續閪

一早講左唯一希望就係31號

就算夏季都係西硬

who

阿特LB

意甲ok閘 真藍黑嘅

買？
又會俾人屌意假野

不了 而家有啲名氣 傳啫

又係d plan XYZ,屌佢老味
試夠未呀

佢踢得幾好

冇雕登
屌你老母上訴黎為啖氣

Mourinho on Mata: 'We allowed Juan to travel and have a medical at Manchester United'.
Mourinho: 'The offer we have received we feel is the right offer for the quality of player.' #CFC
Mourinho: 'It's a good move for Juan, it's good for the @premierleague, and the offer is the right offer.' #CFC

佢喺獌嘅時候救過佢幾次

分數少過Sarri ball好多

上場如果仲係煙佬教
2-2之後既記者會一定好正
“We played well for 60mins...”

sorry i dunno i dunno

冇得比既
有世三呢兩個月至少拎多6、7分啦

車路士轉會窗開咗未？

如果借番哥9番黎點睇？

西女人：前4 lead住6分 唔洗買啦

條煙剷喺意甲仲係好大火氣，講粗口屌女記者嗰啲黎到英超收晒火

唔係自ban左咩 唔係點解唔買人

你用廣東話都會串過用英文啦

同埋英國d報紙兇狠好撚多

仲有一個星期鷹有冇消息

鷹：做定最壞打算 一個都冇 豬sir stay

油仔買人大刀闊斧 要big name有big name 唔啱用都叫吸到球迷 條臭hi再管轉會遲早沒落

31號一字排開

關心下武漢肺炎好過啦
條臭老雞未死都唔識理車狗d news

關心你死鬼老母有無客好過啦仆街仔

年三十都要突個龜頭出黎比人屌，幫你老母拉客

真之前見到有d人吹奏條閪婆真係眼都突埋

原來管理層都發現kepa有問題
上個月死橕班友

The sun吹水文都信

Dean Henderson點都好過N Pope

不過曼狗一定唔會賣畀車

一定自用
ddg好快收皮

Ddg啱啱先簽新約
至少踢埋下兩季啦

之前D Henderson對利痾蛋
已經馬上畀曼拎去賣啦

Pope除咗靚仔同英人之外冇咩好處
我情願要返短手巨乳既Kepa

好大機會 DLLM

佢講過咩

佢季尾和完國米之後個女記者問佢爭標係咪已經玩完，佢就發老脾話You're a woman so I won't tell you to fuck off

呢個時間仲嘈嘈閉有鬼用咩
冬季deadline咪盞簽dllm
死撚左條心佢關心吓香港仲好啦

可能佢個i dunno係指唔知點用英文屌你班記者

撚仔

又冇消息

有啦

CHELSEA PLEASED TO ANNOUNCE LONG AND FRUITFUL PARTNERSHIP WITH YOKOHAMA WILL BE EXTENDED FROM JULY 2020

心口繼續用日本車

屌 原來係唔用

見到獌真係好厲害，費sir 之後每年夏冬窗都係咁大手買人，換左n 咁多人都仲重建緊，仲越踢越廢，到底點先做到?
我地閪女人肯咁駛錢法，唔買 plan c/d/e，一定可以重奪英超

Zaha

唔係繼續用咩

其實撚仔算係咁
無切仔同夏狗都仲Keep到頭四

個分別就係80m買vvd同80m買大牛龜

Although the current season will bring to an end five very successful years with Yokohama as Chelsea’s Official Shirt Partner, the Japanese company is continuing the great relationship we have as our Official Global Tyre Partner.

Yokohama幾順眼

咁會用咩

唔知會唔會用美國佬

屌你老母支國人

即係唔再贊助心口廣告但轉做global tyre partner

季初已經開始搵心口贊助，有好幾個offer
所以應該係轉第間$$$，不過keep住個partnership

Not good for anyone
過到去根本冇人識用佢 雖然留低干地都唔識用

咪用殘體字同雪佛蘭就得

希望轉用阿里巴巴

或者錢寶

懷念古圖

懷念格連

懷念轉牛

懷念pato

支那人 out

Welcome wulei

但係我覺得都係samsung靚啲

希望轉懂球帝

愛博都ok

bruno真係空炮

想要劍南春

五糧液

應該未至於淪落到用殘體字既
幾鍾意Yokohama

Huawei

淘宝网

因為摩佬以黎都圍住普巴轉
但普巴自己唔生性

Kante <> Pogba

互惠互利

快啦，簡狗快躝，球隊負累

唔係負累
雞肋姐
食之無味 棄之可惜

290k週薪都唔係負累

個問題係球會唔會比林狗唔用佢，而林狗似乎都幾鍾意用佢，焗住用佢就阻住套戰術囉

有啲殘體字嘅其實唔係大陸公司

買joao好過 馬體會唔適合佢

希望撚狗中武漢肺炎

馬拉狗坡狗賭網廣告，好撚cheap，通常得d降班下遊隊先用

希望心口贊助係Pornhub

我想閪女人中多d

影鋒個類點會岩車用

真係唔會著上身

At first, I thought how naive is our team but this clip clearly shows Mount demanding Emerson to kick the ball out. He points to Tammy and then he points Emerson to kick the ball out.

Emerson simply had no game awareness....

自從傷完出黎都一直鳩下鳩下

仲水撚過zappa
Zappa都叫做歐霸出過力

季初迴光返照

躝

斷完腳冇撚埋個腦
係唔係做手術比人拎走左

Zappa歐霸四強次回合都叫護過空門

邊有人接貨...

車仔生涯最光輝既一刻
艾馬狗想搵場車仔代表作都搵唔撚到

干地隻方舟

多做多錯 少做少錯
是是旦旦斬上去就算

牙朗都叫風光過...
艾馬臣

a高之後再冇左閘

A.Cole都係防守好姐
出波又唔係叻
依家呢個年代就算換佢落黎都可能比人屌

new sponsor 3仔
咪即係誠哥？

車仔加入黃色經濟圈誠哥

You wait 24 days for a signing and then Three come along at once!

@ThreeUK #Ch3lsea

屌你老味troll到

=3=

誠哥

誠哥好撚勁

誠哥sponsor車仔？

Yellow is the colour

不過都幾撚肉酸yokohama同***好好多

真係誠哥個3？

3hk

3 UK長江和記實業 100%擁有

都係鍾意yokohama
紅logo白字襯藍衫幾搶眼
又係日本嘢唔反感

一字排開

3號好波呀mark實佢

Frank starts by discussing our new shirt sponsorship deal with Three. 'It's a big deal for us. They are leaders in their field and a big brand so we're very happy.'

On Tammy Abraham, Lampard says the good news is the striker hasn't suffered a fracture to the ankle injured in midweek against Arsenal. However, he won't be available for tomorrow's trip to Hull.

Lampard on the final week of the January transfer window: 'It's not the ideal window so it's about getting the choice right of the player we can bring in seeing as what's available. The club know my thoughts on it but we'll have to see what happens.'

下面留言屌到

下個topic
誠哥足球！黃色球壇

Lampard: 'We've controlled huge parts of the last two games. Newcastle had one shot and scored a goal, Arsenal had two shots and scored two goals so that's obviously something we have to look at.'

sarri ball

On Kepa Arrizabalaga, Frank says even the very best players face criticism and it's about how they fight to get back to their best form.

very best, 有排你受呀撚狗

Lampard: 'We respect the FA Cup - I do, the players do. This club has been fortunate to win it a fair few times and we're trying to win it again.

換教練

傷完連個腦都無埋

Lampard says he’s not looking to sign a goalkeeper in January but Kepa knows he has to cut out the costly errors and improve

誠哥整番20億黎買辛祖 救救垃圾車

我轟果然係+2gc

車路士青訓風暴->年青人->反建制
誠哥亮劍了

就咁一個3字好核突

Frank confirms that Willy Caballero will start tomorrow and he is pleased he has the 38-year-old available in his squad.

誠哥可唔可以爭取香港免運貴

Lampard on Kante's role: "I haven't always played him in the same role as Sarri in a slightly forward no8. Sometimes we play with two midfielders... like Leicester, France and under Conte. He wasn't the holder like Matic he gets all over the pitch and I used him like that"

ThreeUK 啦望就望

本身FA cup都係卡巴尼路打

3uk咪又係呢個logo

誠哥買埋垃圾車啦，求下你

Owner: CK Hutchison Holdings Limited

希望r到嚟香港踢返場

ThreeUK 好睇過就咁3啦屌

不如FreeHK

除非佢今日真係拎到個new signing出嚟, 唔係真係幾狗

卡巴叔都成38碎，高層又係痴撚線，二號龍都唔揾，搞到宜家無得揀要必出條廢柴，以前摩狗雖然9，但起碼最基本堅持二龍有一定實力，條撚狗真係on9，得返件38碎做後備

Match
希望油狗同Marina對青訓網開一面

開左啦，咪唔買人比青訓上晒囉，仲唔夠咩

人地邊有其他logo

件波衫正面就咁一個3字？

係
一排英文字 好似yokohama咁靚好多

個個都係3號

本身幾鐘意Yokohama

留朗喺度做後備都可以俾人場場兩黃

二號龍都屌
當年轉牛

誠哥不如入股啦

咁高要求

轉牛除咗英藉一無是處

Lampard on Pedro-Willian contract renewals: "No, there's no updates." #CFC

Lampard on signing Soumare: "I am aware of him but not for this window." #CFC

'Not for this window' sounds like Soumare is on the shortlist for Chelsea for the summer to me. #CFC

里爾個黑鳩中場

新藥膏

買人未呀

吹緊代簡狗

真係誠哥

大陸從此又多隊blue object

唔使用呢啲黑腸中場啦

3 HK 咪等 free hk

支持誠哥

Marina搵得誠哥即係都係支持香港人
邊個再返Marina=藍屍

講得好！

誠哥版波衫幾時可以印

反西女人=反誠哥=曱甴王吳秋北

支持誠哥即係支持你自己！

in shing we trust

黃色英超圈

買波衫=支持黃色經濟圈
誠哥

我轟有誠哥照

twitter屌撚到

正常都屌 咩wait for a signing three is come

熱狗YouTube 出咗條 No rules Fifa 20

請嗰啲人笑到我

心口得個3字 柒到

個個都3號

朗

Loftus-Cheek trained with the first team group today

切
幾時先操fit返 想睇佢踢波

Marina 同子華都係黃 但冇得出聲
堅狗辱華又冇炒堅狗
甲由王誠哥公開表完態之後仲簽約

睇下佢個廢人樣

想當年yokohama都大把人屌
話samsung好睇好多

咁都反得落Marina嘅都唔撚係人嚟

岩岩先操番一隊既切都分分鐘勁過包輸

包輸果種廢 非筆墨可以形容

咁切本身波底同技術勁咁多

願誠哥歸車狗

應該會改改掛
整細個logo同寫番ThreeUK之類
就咁一個大既3logo好7

呢個當年件umbro嚟㗎喎

新年快樂 新一年祝反安輸到2046

安都敢反 抵佢地輸到2046

無創造力又唔買人

死攬契仔mm

切回歸猶如強援加盟

誠仔=車狗

咩事呀鷹

祝各車迷身體健康！車仔大吉大利！

done deal

Ayi 續約

Sacked in the morning

Good morning!

車路士可唔可以搵頭套足球顧問出黎做龍
唔想見到Kepa沉落去

CHE official 聽日出willy
Kepa

加埋鷹

般茅直情降班區添啦

FA cup出willy 有咩問題

誠哥一年贊助53M

willian is good

古天奴，loan 年半 20m 屌唔屌

鷹鷹

Welcome Luka Donic 60m

守龍

點解當值進攻咁勁要打後衞

Haaland勁撚到

我轟情迷法甲大黑腸only
Halland 而家至少值80m

好似有60m解約金
不過拉奧拿份agent free

黃台之車 何堪再摘

No Lamptey, Gilmour and Maatsen

班廢老真係垃撚圾
到今日都唔戴口罩

咁佢地早中早死都係自然結果

睇落硬係有啲怪....

左邊最好

佢地死佢地事呀屌
問題係佢地奶野我地戴口罩都防唔晒

車區手足新年進步 身體健康

真 死仆街
諗起班傻鳩過兩日上黎拜年就仆街

屌佢老母臭闣
我有個親戚琴日仲要返杭州玩
仲話等佢返黎厲食團年飯
痴撚線

呢年好J 係因為前一年排第10 既果種大起大趺
成季又多 起伏 同經典戰役

過完年一定仆硬街

4:0大炒摩狗
畢生難忘
1:0 is acceptable
4:0 is humiliation

隨時變種 咁混法

今次仲要冇病徵捉
一黎料就重病
人口滅絕

依家好似話變種到原本個病人乜事都冇 跟住無啦啦喺街瞓低坐喺度死咗
但係又有啲人係有發燒 咳嗰啲病徵 依家都唔知點樣 cls

直接暈低果d我估都係病病地 但係入唔到院
今次唔一定發燒 反而有機會係肌肉痛 / 肚痾

我都覺
根本就係班仆街一直扮無事
到真係頂唔順咪訓低

幾時封關呀屌你

阿衣入致勝球
係車唯一光輝時刻

歡迎就有 封關呢個政府敢咩

劫數難逃

大家有得睇車好睇啦 我怕以後無呢個機會

睇車隨時死得仲快

支傳真藍牙衣

我支持黑人架

小腿幼到

新一年祝淋病撚狗真理奈死全家

感動 咁遠水路去睇青訓

做d更有意義既野啦

今晚唔會咁仆街新年都送份西波大禮俾車迷掛今晚贏硬都唔睇既話，今季都冇乜邊場波可以睇

屌場場都咁講嫁啦

做香港人真係好撚慘 有著呢個垃圾政府 屌佢老母
新年願望一定係香港人健健康康 政府班垃圾奶共想香港人既高官 全部死清光

Total agreement between Olivier #Giroud and #Inter. He will have a wages of €4M a year + bonuses. Inter are closing with #Chelsea and pay for him €5M + €1,5M of bonuses. 🔜 will be done deal. #transfers #CFC

繼續睇衣狗

最後都係冇買人，仲要走埋豬腦

成班同干地團聚

盧卡古今季由曼聯轉投國際米蘭之後，表現脫胎換骨，聯賽加歐聯已經有16球進帳，仲多過佢上季喺曼聯嘅全季入球。

呢位比利時國腳點解可以突然大翻生呢？佢喺近日訪問之中，講出當中原因，原來係畀教練干地鬧醒。

盧卡古話：「干地非常率直，如果你做得唔好，佢會直接對你狂吼，仲記得今屆第1場歐聯對布拉格斯拉維亞，我踢得非常差，干地就當住全隊球員面前，大聲鬧我係垃圾，如果再係咁踢，就會5分鐘內換走我。我球員生涯從未遇過呢種事，實在非常震撼，結果之後對AC米蘭，我踢出今季代表作之一。」

盧卡古亦為干地辯護，話呢位意大利名帥雖然會踐踏人嘅自信，但同時亦會喚醒人，對每位球員一視同仁，只有不斷努力，做得更好，先至可以上陣，否則就冇機會。可見盧卡古嘅潛能，其實係由干地逼出來。

撚仔平時對mount會點

亙含

個西班牙仔dani olmo去咗萊比錫

正想講

仲有精宮借卡拉斯高

Guehi, Conor雞湯正選打成篤屎

CLS CONTE

盧卡古依件賤骨頭先會比人愈屌越爽姐

返工逗人工踢波要帶埋老母比人屌真係痴撚線，難怪干狗度度都教幾季不歡而散

國米上半季真係靠盧卡古同馬天尼斯
果對翼衛基本上垃圾黎

而家買返嚟嗰兩隻咪又係垃圾

干地

意甲節奏慢arm佢踢姐
出到歐洲賽咪又係麻麻地

修記因乜勁撚咗咁多

達屎迪根幾勁

摩狗同球員不和就淨係屌摩狗

Moses點都好過簡達華
簡達華直頭唔識踢呢個位

今晚又晉級 諗起都爽

以為12點半原來點半

睇住疤先

候城又晉級

傳奇朗

azp插喉踢？

pedro 卡巴叔

Azp插喉

正選全部一隊
班𡃁仔全部坐後備坐足全場

Before this season, Inter Milan's highest earner was Samir Handanovic on €115k a week.

Today they have:

Godin on €160k
Sanchez on €180k
Lukaku on €300k

Eriksen to be on €380k

加埋干地好快內亂

好心打呢d唔好要azp插喉

個陣好j到

咁都出azp同華錫

睇見傳奇衣狗就把幾火。。。

原來華維迪係無辜

通常依啲比賽都會入球垃圾波黎塞住車迷把口

azp

疤狗on9

以為正選會有多一兩個新仔睇下

年尾頒個勤功獎俾mm

Cls球証

佢季初簽個份約應該逐場計錢無底薪

上半場華閪個反擊吹左都cls

吹返角球真係cls

DADDY

唔緊要成場屌住打 華閪勁d都456左

呃重賽門票錢

Mm同巴仔係咪含撚仔含得好舒服

垃圾熱2個飛機杯都要重賽

熱又重賽

有冇陣容

嬌魔咁舒服冇得出

上面咪有

Btw zouma係咪退出英超陣客了

Btw zouma係咪退出英超陣容了

唔洗再睇痙攣猩猩真係好感動

今晚有得睇

天神撳住人地頂都好過猩猩頂空氣

天神呢幾場英超都幾穩 希望唔係錯覺

係喎

佢咁樣打可以捱到季尾

丹麥女人呢幾場打左雄激素似返個男人

link?

狠左, 肯用手

係咁撲上d男人度
似係發緊姣

撚仔用左藥

有無link?

同求

love post?

Offical個YouTube channel好似有live

冇後備前鋒了

仲以為係9up節目

[深夜西波賀新歲] 侯城 vs 車路士

9up味濃, 冇落場畫面

0仔始終都係0仔

火清

垃圾盃先黎出高華錫

開波都唔撚播嘅

sure live?

睇果4條柒頭睇波

阿姨

開乜撚野短角球呀,屌你老味

波追人 tomori

又無cs

Barkley <<<<<<<<<<<<<<<<<<kovacic

短撚幻幻

呢度係得一個人唔係咁諗嘅啫

猢獅fu召喚

擺烏龍都好過傻鳩巴仔

深夜西波又一力作

希望抽中強隊
呢啲盃賽對閪隊本身已經悶到仆街
用啲濕鳩link仲更加冇意欲睇

0組織入兩球

Zouma

飛機盃都要平安鐘

都叫大半隊正選都閪到咁 仲可以唔買人

中游陣容黎

KCOM球場啲野食幾好味

差d睇錯左d野味幾好食

柏度真係好廢

撚狗開始變干地
買唔到人

等俾西女人撚之後俾人炒
除非西女人中武漢肺炎 唔係都係forever西女人

除左對burnley 個場之外，車仔d 比賽入到第三球/以上已經要數到十一月初對阿積士個場

呢個interview好多人讚講得好

如果係買dllm 不如出嬌魔 撚仔算

Lampard says Billy Gilmour was the best player on the pitch after he came on for Chelsea tonight.

傳奇巴同Mount都唔知踢乜撚

點解豬sir連後備都冇

前朝餘孽，踢波時佢係阿仙奴主將

Daddy pls come back

嬌魔幾正

踢成點

Still barkley>kovacic

防守麻麻地 進攻ok仲有腳中龍

盤扭傳球有啲季初華碩feel

嗯。

油王讚講得好先有用

好似撚狗做咗半季領隊第一次要求真係要買人

legend地位都唔同
咁樣炒人 條臭老雞準備場場比球迷屌

炒左條臭雞先好冇

天真
淨係講車post都大把人拍手

炒臭西女人會更多人拍手

油狗同隻老雞有路

希望隻臭老雞中武漢肺炎

拜仁又大炒5-0
林伯準備好未

但gilmour 蘇撚
護旗手

1.29 抗疫三罷公海：

1.29 抗疫黎明地區group

上水：

粉嶺：

屯門：

元朗、天水圍：

大埔：

沙田：

荃灣：

葵涌：

深水埗：

油尖旺：

九龍城：

黃大仙：

觀塘：

將軍澳：

西貢：

中西區：

灣仔、銅鑼灣：

東區：

南區：

👆全部group都太少人啦, 有連登acc既幫手po左上連登先

冚家落地獄啦

概念圖 如果係咁又唔差

炒西女人我直接開香檳

啲字係幾靚 除咗覺得中間紅色有啲唔夾

下一季要印多幾件

Nike是原罪

哇幾時轉X哥架

網友自己design架咋

白色嗰件好愛華頓

Daddy生日快樂，身體健康！

好擔心車路士傳奇奧斯卡 喺大陸而家點😔

覺得累就休息下啦daddy 英超唔配有你呢個傳奇領隊😔

仲有五日 人呢 定西女人中左招自我隔黎左

不嬲都最後一日

師兄第一日睇車轉會？

期待西女人成為英國唯一一件確診個案

真。車迷共同願望

咪簽咗 3UK，仲想點

嚟緊場亞冠附加賽要閉門作賽

以往經驗
你地咒西女人/安嘅野都會報落青訓到
RJ切rip

算9數喇 唔會買人ga la都
關心下支那肺炎算啦

對家仲敢黎

武里南聯已經到咗上海

火清有得初試5G

It is unclear how much Three will be paying but they have sweetened their deal with Chelsea by promising to ensure Stamford Bridge is 5G-enabled within the first year of the partnership, with patchy mobile signature at games a grumble of the modern football fan.

返唔返到屋企

中國米 背後殘體字

藍屍對黑警,好緊張

想知班武漢人醫院走佬班黑警夠唔夠膽捉

d藍絲好似走哂，得翻手足係度

傳奇Moses bench

[新贊助3UK - in 誠哥 we trust] 車路士球迷與祝福全港警察及高官死全家討論區

依家先傳到去scotland

Man City vs Fulham (Fa cup)

聽講Hector 好勁
個個叫佢英冠van dijk

仲有幾日 有咩轉會news

dllm都變vvd

見食屎楊有個助攻

巴仔=英冠kdb

牙衣=英冠kane

佢上年已經係英冠屈緊機
球會年度最佳球員

不過佢都慘
轉會窗完結交唔切文件
坐左4個幾月先有得註冊

都只係英冠屈機

嬌魔講英文咁唔native嘅

Scottish d口音係好唔同

英文本身都好多口音啦
加歷查都唔知佢講咩啦
好似廣東人同香港人廣東話都唔同口音

1001

馬天尼斯紅埋

要買豬蛇了